突發！巴西預言家又有新預言！

最近有網民重提巴西預言家朱瑟里諾（Jucelino Nobrega da Luz）在2014年發表的預言，指2019年5月23日早上9時，特首林鄭月娥會直播扑嘢，不但會引致建築物倒塌，更會帶來嚴重傷亡。《小公報》

不安

1/10